IFC商場今日收四點

Due to anticipated public events in Central and nearby area, ifc mall will be closed ‪at 4pm today‬ (Nov 13) for the safety of our customers, staff and tenants. We apologise for any inconvenience caused.
因應中環及附近的公眾活動，為保障顧客、職員及租戶的安全， ifc 商場將於今天（11月13日）‪下午4時暫停營業。‬不便之處，敬請原諒。

即係4點後又防暴？

攬炒

Push